We hebben elkaar driemaal ontmoet sinds je lieve heerlijke brief mijn ontsloeg verbeeldingskracht, en ik heb de gelegenheid aangegrepen om de snoepjes van de naburig altaar tegenover de legitieme legitimatie van Venus.
